（有圖）條女係唔係得罪左人地

會唔會本身就係咁

似得罪左你姐

人哋同樓豬有仇

咁小事貼上來。

得罪老豆老母姐

咁都要放人上黎。。

得罪你
btw 隔離條仔頂帽幾好睇

#facebook #反送中 #LIHKG #369

kd??

有咩問題唔明

此post 已完，請大家推返出面啲正經post

其實關你撚事?

條仔個樣先好笑
生成咁唔自殺等咩 成個唐仔咁

同艾榮食飯

喺地鐵忍唔住笑咗

佢地下一代有救了

平衡番
呢D係所謂既天生一對

痴撚線，樓主好撚仆街

關我咩事，影佢條友仆街

條仔

條女本身生成咁，你就放人地上黎有乜居心